正氣警察

知道有一班帶刀的村民沖出元朗， 警浩 看完手機後， 對著自已的1柴同事們說：
唔怕冇左份工嘅跟我來， 跑的步履很沉重， 但
他們在連日的對侍中重新找回了警察係應該保護人命的簡單任務。

用槍指著撕殺堆中的村民， 村民撒退， 抗爭者很小斬人， 也不敢進逼。結果， 傷亡成功減小。

英雄， 並不會因為職業而改變。

你收撚皮啦

個故仔假撚到呢

我究竟睇左啲咩

乜撚野。。。。？

收撚皮啦你老味

8964